有冇人整個洋腸港女起底網 (coalfax)

我睇咗一個4chan 整嘅網站, 來起嗰啲同黑人拍拖嘅鬼妹底。 佢個名叫做coalfax

我哋香港人應該整個database, 放曬啲港女洋腸資料上網站到, 令到佢哋有機會受到懲罰。 原意係blacklist佢哋係工作同埋社會嗰度。

港女食洋腸，問題係邊度？

用來 connect啲有骨氣嘅藍絲黃絲老闆。

藍絲:食洋腸唔愛國
黃絲:咁辛苦抗爭為咗你班垃圾

食冇問題
玩到有病/鬆曬
再搵人埋單就會有問題

影響到local mating pool, 呢個phenomenon 已經太出名

其中一個原因咁撚多A0 仔就係班WMAF仆街

A0呷醋 - 醫生話想整我入醫院 (A0巴打小心)

【各位巴打小心 嗰啲邪惡醫生想整我哋入去青山】6 個月前

咁食鬼妹呢？

🇨🇳🇭🇰愛國愛港嘅同袍好！🇨🇳🇭🇰作為連登網藍絲帶➰，我哋要擾亂敵軍、推文造成混亂，首先要混入暴徒一般會員😡😡！我朋友 Telegram 駭客爆料台 的管理員！已經教我脫P牌大法，會演示比大家睇！

十卜
咩都用後生，玩做借口做野
以為搵人埋單無後果咩

係咪想話一個人無權利想同邊個交往/拍拖/做SP/結婚

有幾多食到鬼妹

要有錢又要靚仔又要高大

洋腸食港女

樣衰肥矮7毒都冇問題

今日第一次被報status (128維園見)

【我(聯合艦隊司令長官):A0】 7 個月前

後果自負, 後果自負!!!

你呢啲人真係自卑得可憐 自己racist自己友 好心你俾啲自信 做好自己先啦

利申 矮 唔算有錢 唔靚仔 但有鬼妹女朋友

樓溝唔到鬼妹,走去眼紅人？

A result of the internalized racism of Asian womyn.
如果你想要個夠woke夠feminist嘅答案

I cried. I cried for the many years of pain and suffering. I don't want anyone to dream on anymore. But if you find the truth so hurting, don't worry, just dream on. You will find the truth someday, anyway.

"You know it's true. All the things come back to you."

樓主係共諜分化香港人！

人地搵你埋單就要幫佢埋？

唔係呀 又唔係立法禁止你
起下你底姐 唔通你地起差佬底又代表人地無權利做差佬咩

Pussy!!

Everytime I hear their voice, see their face and smell the stench from their nasty pussy, I am angry again...

The pussy power!

Ten Thousand Iron Fists are coming to you.

唔太關事 香港人有錢要溝東歐妹有乜難
係睇唔過眼班港女做洋腸免費雞影衰成個種族姐
玩到比人笑你hong kong is easy你班臭西都無感覺?

Pussy!

G持

其實靚仔問題唔大
但食洋垃圾就

洋腸優秀點解唔食得？

上網識日本妹鬼妹都食到啦
係睇你會唔會行出第一步
成班自卑撚

食得洋腸嘅港女都柒 唔洗整啦 唔想睇

香港女權

Pussy!

Pussy Power!

女權的權“力”

found the incel 成日以為自己單身係人地問題 so9sad

咪就係 高大靚仔JJ粗長

樓主一睇都知係d米5矮肥柒毒撚溝唔到女喺度怨天怨地

Pussy Power!!

認真

樓主你係咁同啲incel MGTOW既A0群體裡面集體奶傷口既話就無辦法脫毒

你諗下大家都唔識溝女，你繼續同佢地傾，唔通就突然會增加新技能？突然有女欣賞你埋身？傻仔 就算樣中上性格好都大把人A0到廿幾三十歲，何況你呢啲性格差、對自己形象談吐無要求又唔識同女人溝通既人？呢啲嘢全部有得學架，你得架，你值得成為一個你都覺得驕傲既自己...不過你繼續沉醉喺呢個self-hating群體裡面就唔會成功咯

港男食鬼妹有無問題？

Mating 咁barbarian

條友manic 定psychotic

切撚咗碌鳩佢啦，成班雙重標準仇女狗，抵你班垃圾成世溝唔到女

依個留言實在太好笑

港女食洋腸！崇洋媚外！
港男食鬼妹！光宗耀祖！

唔好咁肉酸啦

Pussy Pussy

樓主係PR 公司，分化香港男女

咁撚低質嘅post 由佢沉啦

想問如果做完都仲係有一大堆A0咁下一步點做

毒上腦？
Ap係人地問題唔係自己問題？
想識既識唔到有無諗過係咪自己識唔起
想識你既你唔啱有無諗過你有咩料去眼角高？

恆常性行為唔會導致陰道鬆弛

撘單問
有冇wmaf av 推介
磚:Rae li black

你都走去屌洋西咪得囉
多元文化 大家互屌先係嫁嘛

又黎兩性分化

唔畀樓豬食

樓豬識整?

我樣又冇錢又冇又唔高大但食到鬼妹 樓主

勾結外國勢力

中国人就應該被中国人操

又唔見港男食黑女

你條毒撚廢柴心甘命抵埋單就收皮啦

講到自己有份埋單咁

同鬼佬拍拖都唔得
連登毒撚真心恐怖

你憑咩用公審呢啲手段去剝奪人地扑野嘅自由？on9

廢柒毒撚又開怨恨post

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #快閃文宣 #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率 BNO「5+1」 #一國兩制已死

依家三百萬bno

港女釣洋腸機會大增。港男冇閪屌既黑暗日子即將來臨

你呢D死P牌狗走開啦
多鳩魚

港女大把人嫁唔出
今時今日, 佢地嫁到去外國生存
我支持wor

留係度死呀??????

PR 你地收收皮啦
咩年代呀, 仲洋腸呢D concept
食支那腸呀??

唔明有咩問題
你要起底都唔係港女先

起底組做嘢

你咪去食鬼妹囉，唔好學人地外國啲毒撚incel
自從kpop全球流行，亞洲男仔受歡迎左，食鬼妹易左好多啦

你溝唔到就話人食洋腸影響到local mating pool
有冇考慮過係你太柒先溝唔到女

走去外國果班可以盡情食洋腸，港男臘腸又溝唔到鬼妹
即將種族滅絕

咩年代呀
男人屌女都揀靚女啦
想比大腸鬼佬屌又有咩問題

港男只能食支那雞
仲要比人呃錢呃公屋個隻
但港女可以食高級既白種人
所以港男極度心理唔平衡

on9樓主 拉

問題係佢地會收收埋埋

強烈要求整個溝靚女既港男起底網
搞到d豬西冇人要 係d港男錯

白種人高級？食過幾個你就知根本無咩特別
咪又係人一個，好多鬼妹仲白白癡癡咁
港女醒目好多

好撚有問題喎，民族之恥黎

你吹大咗啦

我想要人妻港女網

口罩都唔撚戴 又奶廁所係幾優秀

咪係
係都整個水炮車起底網好過啦

樓豬唔使理呢到D女權閪
兒登已嚴重被滲透

其實港女中港婚姻近年升好多
一樣俾人搶樓搶福利

鬼妹都有好多種
東歐妹見到東亞男人係狗衝架

真係
啲人成日話港女玩殘左就搵人埋單
屌
條女冇返咁上下你會甘心埋單
牛唔飲水唔撳得牛頭低
你係有返咁上下 都唔會肯幫人埋單啦

啲鬼佬食哂啲豬扒
咪幾好

隨時佢哋連單都冇得埋呀
埋單都要有返咁上下啦，人哋搵人埋單都唔知關呢班人咩事

仇女撚真係好恐怖

個網條link係邊

食翻鬼妹

唔係幫港女 唔認同濫交 同埋刻意隱瞞
但係冇人逼你埋單 你要埋都係你心甘情願
出面咁多女揀你係要埋佢單 誠實啲咪又係因為條女正 冇食過洋腸但豬西你唔揀？
其實有冇諗過係你自己自由選擇 怨邊個
21世紀咩思想 食洋腸都要批鬥 前提係冇濫交同刻意隱瞞

其實樓主真係好慘 起下底發現應該係有自信既毒撚
可能係仙氣男主角

樓主唔好影衰港男OK？

臭雞

死臭雞唔直得有幸福

咪又係想食人蝦條

咁俾香港男人玩有冇問題？
不如整個處女database
唔on list嘅一律當臭雞咪得囉
仲方便啦

你移民都識移去白人國家啦

夠港男娶支那雞多？

佢開po話自己似蒙古人
講到好特別咁
分分鐘其實係蒙古症

多謝樓主
一個post就引哂啲心理唔平衡嘅毒撚出嚟
一次過可以block鳩晒啲A0廢物

但係事實係見到好多港女拖住件好撚肉酸既鬼佬
其實同港男溝唔到溝女要搵大陸女人埋單一樣
黎食港女既好多都係本身冇咩本錢食自己own kind

毒撚鐘意埋單/毒撚冇得揀只可以揀隻臭雞埋單都冇問題la

我冇女朋友係因為d死港女崇洋媚外食洋腸
反正就唔係我有問題

要唔唔整個
細啫港男表？
定搞雞蟲起底網？

有本事搞個
性罪行起底網
全港女性都愛你
咁你真係英雄啦

食洋鮑點計先

利申：讀U嗰陣唔小心食咗件

夠

雞蟲起㡳網
我驚全香港九成男人都上榜

有人叫你埋？

港男自己都崇洋
叫雞俄妹貴過大陸妹

咁呢個都係事實
好人好姐既鬼佬，使鬼黎亞洲搵女人
食港女既算好少少，食賓賓果啲真係
睇下駱克道就知

有冇諗過就算冇洋腸都唔會有女埋你身

講埋，識交流生係易過本地

笑撚死，你係中國人黎
香港人應該多謝當年歐洲列強打鳩中國，要多謝英國就唔使多講

點撚樣民族之恥啊除非你係蝗蟲
洋腸港女直頭係為港報恩啦，你條死大陸仔

良禽擇木而棲，如果鬼佬係靚仔高大過你而又有錢過你，憑咩選擇你？貪你粒J夠細？

香港人唔可以係民族呀？一定要支那先可以係？正柒頭，你呢d見洋腸就撲去含撲去跪拜既賤種狗去左佢啦，你呢d奴才格留係到獻世咩，黃種人之恥。

屌你老母你呢d廢種真係賤，黑白種人都歧視其他人種，只有黃種人(除韓國)跪拜其他種族，就係你呢d一出世就冇腰骨既廢物太多。同支那人一鳩樣，都係鐘意跪拜

唉笑撚死 民族同人種都未識分
明明自己講民族之恥，依家變左講人種之恥

以為user name 括住勇武就以為自己係咩
香港人根本係賤種奴，把口就有腰骨，講行動就碌撚

得啦得啦 咀炮完一輪個心係咪舒服d啊
幾驚你起我底搵人打我啊